有冇人返工成日整蠱人

當然唔係害人

有個同事好怕阿飄，之前講過要“拷門”先敢入房，又話比鬼責
尋日佢要落下倉，咁我要上上倉
佢入去先，唔知我跟尾
下倉要入地牢，好陰暗
我係上倉扮阿飄叫，嗚…嗚…再拍鐵板
之後我見住佢跑返office

做咩姐你

嚇鬼你

飄你老母

有冇人可以講返發生咩事?

笑撚左
樓主平日係咪好得閒？小心D, 公司裁員第一個裁你

一時時 遲D好忙
我尋日上上倉都係做野

公司唔會裁員，除非做錯大事

飄係台灣話

台你老母

點知下面條友唔係你同事，係你老闆

點知你同事根本無走仲喺下倉
咁跑出去嗰個…

我唔會認我嗌